其實點解宜家D香港人可以咁仆街?

果兩條仆街就坐硬成世架la
但點解香港可以有D咁ge人渣

P.S. RIP

個女佢生, 鐘意點咪點, 關你咩事

俾支那同化